{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69058&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스페인마을풀램핑"
    },
    "text": "加平スペイン村に位置するハイアンド級グランピング宿泊施設です。 この宿は韓国で初めてフルビラ形式のラグジュアリーなグランピングを提供し、完全な休息を取ることができる空間です。 周辺の観光地である南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園なども近い距離に位置しております。 プライベートプールとプライベートガーデンも備えており、リラックスできます。 人数追加の場合、当日現地にてお支払いいただく必要があり、愛犬同伴やバーベキューも楽しめます。 保証金があり、破損時に弁償が適用されます。 水着を着てプールやジャグジーを利用でき、送迎サービスも可能です。 客室情報にはプライベート温水プールと檜雀士があります。 調理は客室内で可能であり、物品の紛失および毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は不可で、ゴミは分別してください。 オンシーズン中の料金とプールの運営は、状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はスペイン村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は韓国で初めてフルビラ形式のラグジュアリーなグランピングを提供しており、完全な休息を取ることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園などの観光地が近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿にはプライベートプールとプライベートガーデンがあり、リラックスできる空間が備わっています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "保証金は必要ですか？",
            "answer": "はい、保証金があります。破損時には弁償が適用されます。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジーは利用できますか？",
            "answer": "はい、水着を着てプールやジャグジーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはプライベート温水プールと檜雀士が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "物品の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "物品の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中の料金やプールの運営は状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 519
    }
}